訓左，手天使伊巴摩連奴主場大炒榜尾幾球

屌 咁岩老細係後面行過

一齊睇

認真post唔好放g ok?

祝大家雞年進步

next time